點撚解日日金鐘條路都冇車

中環就塞到屎咁

金鐘站要等幾耐先有車